好羨慕啲人做乜都得心應手

做乜都掂
有天份

係你對眼永遠望住最top 個幾個人姐。

做真係流晒口水嘅弱智兒童仲開心過一般人

一般人一出世就要追逐名利

弱智兒童識自己去廁所都好叻

自己圈子已經係社會上大眾眼中低層

但自己都係最唔掂果件

勁fight都掂過奴才

即係之前份工同事讚我勤力肯幫手

但讚某人係話佢醒目文又得武又得

咁我果行真係要啲體力。。。

某人個人又真係厚面皮放得開啲

如果唔係咁，好難喺啲見人行業撈落去

我唔想下半世做文員仔
唔想瞓街

人工幾多先

搵笨

唔做政府？